全城集氣...黑警武漢肺炎大爆發，死全家，與武漢同胞心連心，肺連肺

屌你集氣啦